"除制服 解武裝 回家沖涼訓天光" - 出口術啦

已經有狗開始頂唔順發癲
與其留支咪係現場傾走定唔走 不如講下

"放棄抵抗 回家訓教"
"前線警察已經被高層拋棄"
"做人做狗 自己決定"
"除制服 解武裝 回家沖涼訓天光"

網上既輿論戰已經展開 網下都要瓦解狗隻士氣
推比前線人睇到

又ok喎

推一推

push

示範

“親愛的警察同志們！聽我說！我會告訴你一些你不知道的事情”

同志們！看這些照片，您將享受到我們良好的待遇！

只要依家除低制服 懸崖勒馬 返到屋企訓個教唔好咩

依家圍住佢地 係出口術分化瓦解狗隻軍心絕佳時機

班狗咁有行動力係因為警察個組織比到一個統一既身份比佢地
集體既概念令佢地冇諗到自己 放棄左個人身份

出下口術同佢地講下鳩野 令佢地懷疑下自己警察個身份
現場當佢有2000狗隻 有10%有異心都好煩

唔該幫手推一推比前線睇到

你諗下班狗比人圍左成日
有D狗情緒唔穩定 好可憐
你話入面冇D意志較弱既人就冇人信啦

一時之間聽到 原來警方高層當佢地棄子 林鄭利用佢地做政治工具
一時之間又好想快D落更返屋企
一時諗到成日比人圍住驚人衝擊 精神緊張
一時睇到之前有警察既害群之馬濫用武力既影片
最緊重既係佢地比人圍住 咩都做唔到 被迫好似上面咁亂諗野
如果趁依家可以開導下佢地就好

如果係決定留既 玩消耗戰
咁多人開始叫補充體力既話 你仲班狗唔洗補充?

成日話各有各做
個意思唔係話成日搞公投 A講衝 B講唔衝 A講留 B講唔留
係對敵軟硬兼施 唔係對內互相消耗

推

再推

發夢夢遊果時同睇live 對峙好多時都互屌老母或者鳩叫口號 「反送中」「收回暴動定性」

諗深一層就知係為叫而叫 叫耐左人都會支力
不如學下依家連登網上輿論戰玩緊既分化手段
用到現場果到

講穿左就係一個比意志既決戰
依家睇到既係我地係軟手段層面上經常被動防守
主動既軟性和理非攻擊 尤其是係前線果度係貧乏

討論仲係聚焦緊 散定唔散換句話講 自己都動搖緊

屌 認真緊分析冇人理
打飛機po 鬼故 投票走唔走就置頂

推多兩野 睇到既巴打將個思路share出去就得
我相信前線出埋口術會進一步減少警隊力量 增加義士安全

123456